遊戲攻略：快閃示威

快閃示威（各有人流嘅商場，路口，聚腳點）

聚到５０至１００人就唱一首榮光，之後即散，再搵新位聚，一日推５０場以上小型示威。唔可以搞一場大嘅，就搞Ｎ咁多場細嘅，見到有狂暴到就唔唱歌走人換位，各區網上頻道同時每區講１０個位，佢就要同時留意１００個位以上，一個點都可能派唔到１００人去。加上街坊，應該可行。

大家成日講打唔過，但都可以令佢疲於奔命，幾十萬人輕裝ＶＳ幾萬重裝，大約係打體力戰嘅方向，就唔同佢打，就一直換位一直走。通知大家邊個位冇狗就夠，中間就一直路人一直行街聚過去，見到冇狗就唱歌唱完即散，狗仔習性之後一定會出場，大家可以換同區其他位再唱，甚至一個巴士站，一列車廂，一切有人流嘅位都可以。（保持同區有十個位以上）

總之要佢一直做走狗，唔係就全港都榮光！可能有人會問為乜，對政權冇傷害性架？

依個世界係有物理性以外嘅傷害，狗仔全日走來走去，就自然會傻事做盡，擾民封路，屌哂路人老母，藍絲就會覺得點解咁多地方有人搞事都處理唔到（佢地個腦中惡歌法之日唱榮光就已經唔係順民，就係搞事，就係令中共唔高興）

最終，會變成壓力去返黑警同港共身上，黑警體力下降，精神不足，對六至七月嘅大場面先更有利，大家亦可以當成熱身戰，當考驗或訓練大家流動性。如果做到，就唔需要地下化，都可以做到好多嘢，除非黑警狗隻增加，唔係物理上應該唔到大量幾十至一百嘅小型行動團體。

各區頻道主請參考一下

總之目標好簡單，聚到幾十一百人，唱首真國歌，that's all.

唔好再限制地點，有人有腦到可以聚到上百人係巴士上唱都算你嬴。

你可以突發聚到幾十人，有幾分鐘時間做你需要做嘅，之後又可以全身而退，大家明白個意義未？

當大家可以熟習，真正嘅Ｂｅ Ｗａｔｅｒ，就係真正反擊之時。

好多人問點「盡量唔送頭」又做到嘢，以上係我個人建議。

勇武都需要智慧

就算今日俾大家有把槍，但冇流動性冇戰術，最後只會俾狗圍住掃射。

可以一試

Push

冇大台，要各區抗爭頻道係冇溝通之下自發配合，最少佢地一定要事前知道每區幾十個人流位備用；依個ＰＬＡＮ５２７用，我怕太急，希望會有人補完不足之處。

PPP

推

推！

你可以聚一百人去菜街Ｍ記，個個真係排隊真係買嘢真係食嘢，之後突發唱榮光，唱完就走，你可以去美心，你可以去元氣，可以係公圍，可以係商場，可以係巴士站，可以係天橋，可以係路口，大家要用想像力去豐富整件事。

你可以一個人發起，到現場睇過覺得夠人就唱，有人跟就成功，冇人跟最多俾人當痴線，最緊要多點多量，多到黑警應付唔到。同如時間上百個點，就代表一定安全性，唔好強迫症一定要完成，就算冇手足去，就算冇唱到，都已經係成功。

只要有人發起，多人發起，同時間發起，量有時候係絕對。

只要有１０％完成度，已經係黑警嘅失敗，如果大家進化到可以適應依種行動方式，咁只要１％成功率，可能都會換成對港共致命嘅一擊。

今日係唱歌，他日就係其他。

推
手足係18區都應該有野做到
老實講
包圍政總已失去重點
開花亦都唔會有民意支持
係18區做翻文宣唔過份啫
各區嘅文宣早已被藍絲破壞得7788
無咗527場運動又可能再一次陷入無力感
和你sing係商場又大風險
大家亦有想出門口嘅心
覺得唔忿氣
要令香港人保持憤怒，文宣日會係最好選擇

冇所謂

有時候，人多唔一定要聚埋一個點
全港同時都有人行動，都係一種「人多」

文宣日傷亡少有意義眾民心

再次實現全民運動

我今日唔敢講「零傷亡」
因為大家嘅傷亡唔係傷亡，而係被捕

跟本就係接近冇可能

啱嘅
但起碼唔會被人屌先

啱 但好過無目的嘅9衝 硬碰硬 今次好明顯好難勇武 同埋阻唔到佢哋立法 全港多區小型示威可以大大減低送頭機會 就算拉到 到最後可能咩都判唔到 而且如果某些地區得少量狗 我哋仲可以反擊（呢個係後話啦） 但ching仲有一樣就係 你凌晨先出post 可能好少人睇到吹唔切雞

之前都係準備金鐘嘅ＰＬＡＮ
我諗咗好耐，一直訓唔著，到頭先整理出依個諗法。

推呢個